北區啲老坑同阿禪踩單車好危險

有啲就踩上行人路，好，我當香港啲路設計差有時你被迫咁做，但唔好當自己大撚晒！後面嚟，唔響鐘提人，仲要覺得個路人唔啱咁，喂人地冇後眼架！

前面嚟又點，夜麻麻，冇街燈嘅路都唔開燈，行到埋一埋先見到佢，仲要期望你避開佢

更痴線，有啲見住佢單手篤電話，有突發事要停你實害死人啦，有啲就放成部37寸電視落個車尾，打橫放，好似刀片咁想劏人？三米長硬膠管我都見過，向前隊，好似玩羅馬長劍決鬥咁

萬一因為呢種仆街撞傷咗都好冤枉

你實可以係自己唔受傷既情況下整炒佢